# my-marvel-project

Teste iOS

Este aplicativo foi desenvolvido a partir da API da Marvel (https://developer.marvel.com) 

Este projeto foi publicado no GitLab (https://gitlab.com/algabassi/my-marvel-project)

DESCRIÇÃO: 

Os dados são exibidos em duas telas 

A primeira tela contém a lista dos primeiros 20 personagens da Marvel.

A segunda tela mostra os detalhes do personagem selecionado, estes detalhes são referentes a participação do personagem em histórias em quadrinhos. Utlizando a lista <comic>


CONSIDERAÇÕES: 

O projeto foi feito em Swift  4 e  foram utilizadas as seguintes bibliotecas abaixo:  

Framework  SwiftyJSON :

    -Utilização dos recursos de serialização, deserialização através do framework https://github.com/SwiftyJSON/SwiftyJSON

Framework  JustHTTP :

    - As chamadas e requisições para recursos externos e serviços web são feitos  https://github.com/JustHTTP/ 

Framework Kingfisher:

    - Todas as imagens que estão na web são tratadas pelo Framework https://github.com/onevcat/Kingfisher
    - Tratamento de Cache
    
    
    
